[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

留名

大家好
剛剛追哂
其實年頭嗰嗰都講緊呢套戲時
已經想睇
不過好怕睇婆媽愛情劇
更怕台劇成日有啲同事家人插科打諢
所以一直都未睇
直至最近有連假
一口氣睇哂連彩蛋
初頭嗰兩集係有啲難捱
不過當知道韻如係被殺死時
即刻好睇哂
發覺不枉神劇之名
除咗人靚演技好
最重要套劇唔係淨講愛情
最後嗰集韻如臨跳樓前同俊傑講嘅嘢
帶出咗好多邊緣人嘅心聲
令成齣劇高咗好多

當然編劇好用心
套劇唔難明（雖然有少少 bug)
佢不時透露伏線
例如當雨萱穿越時，就已經問“韻如去咗邊”
令之後韻如嘅再出現變得順理成章

最後雖然有彩蛋
但我真係好想知俊傑之後點
好心疼這個男二

上一套台劇係與惡
而家諗緊睇唔睇誰是被害者

一起身就有新朋友
早晨！！！
好耶 又多個人欣賞想見你～～

我都覺得俊傑好慘⋯好似工具人咁
但因為韻如真係淨係鍾意李子維
所以佢就算點樣為韻如付出
韻如都唔會在乎...

我連與惡都未睇呀
但遲啲會睇 仲有誰是被害者
得8集應該好快睇晒

早晨自由hi

早晨！！！！！

好感動

小朋友早晨

覆咗當有睇啦

當睇咗架啦

我仲記得好似係12月21號
但小朋友咁樣喊會唔會太有童真

其實我自己覺得韻如最終是不會愛上俊傑
有時太相似的靈魂未必能夠產生愛情

不過當韻如醒來後
不僅韻如想通了
連俊傑也好像開放了一點
譬如主動攬韻如
不再昰偷偷躲在轉角了解韻如
跟子維的對話也更開放

希望這一個時間軸的俊傑不再是那麼工具人
能夠活出更多屬於自己的顏色

新朋友你好！

我一開頭都係好質疑套劇究竟有無咁勁
始終自己之前覺得台劇好多劇情都有時好狗血

後尾得閒少少就睇
發現其實頭兩集都無想像中咁難捱
亦都對之後劇情推進有作用

呢套劇亦都真係神在包含左好多元素響入面
討論左唔少話題令人容易有共鳴
所以響金鐘頒獎禮
Phoebe 話將個獎獻比所有王詮勝、陳韻如、莫俊傑
個個聽到都覺得好感動

呢套戲亦都睇得出佳嬿演技有幾勁
真係想像唔到有人可以一人分飾三角
好似佢做得咁游刃有餘
呢套劇最值得攞獎就係佢同編劇

誰是被害者都值得睇架
另外，順便推薦俗女養成記！

希望真係有比仙睇而唔係剩係門面 hea 下我地算啦
不過點都好，見到有回覆，其實已經好感動開心

而且最重要的是韻如也開始接受自己是韻如
而不是強迫自己成為黃雨萱了

佳嬿響座談會都有講過
其實韻如無愛過，亦唔會愛俊傑，因為韻如只愛子維
(所以編劇對俊傑呢個角色好殘忍，默默付出咁多但係被忽略...)

係好彩琴日冇衝動炸佢fb/ig
如果唔係應該被blacklist了

嘩
咁要睇返金鐘獎先

其實喺ptt都好多討論講性格內向呢個問題
好似性格內向就得不到人愛
作為內向嘅我不得不承認
內向的確少人留意
而最要命的是內向的人往往都好羡慕外向的人

佳嬿演技當然勁
我諗香港好似都無女演員可以做到
就算演技carry到
嗰樣都攪唔掂

呢個世界因為佢地嘅溫柔而變得更加美好

根本喺香港演藝圈唔會搵到呢個人

真係好殘忍
所以好想睇俊傑可以有好歸宿

想喊
希望佳嬿真係有睇

早晨老妖(絲)
做咩一起身就咁感性～

正啊

早晨 小嬿子們

早晨 小朋友
我覺得佳嬿一定有睇！
一定有！

有冇睇埋彩蛋

每次睇到台劇台綜甚至台youtuber嘅進步
就不斷諗點解曾經領先亞洲嘅港娛今日會落得如斯地步

真係要睇返金鐘獎啊
我地個日響度討論得如火如荼 (好似響 24 至 29)
為想見你加油
金鐘有關消息同影片可以睇返呢度 #1

誇張少少講，我覺得香港想搵個有佳嬿一半演技既人都難...
同埋除咗演技，仲要識凍齡先做到各個歲數
所以可以勝任既演員似乎真係得佢...

D 人講笑話如果最終俊傑同韻如做男女朋友；跟住子維同雨萱做男女朋友；兩個撞樣既女朋友就會見面

有呀
但唔夠
不過我又覺得套劇喺呢個位完結係最好
唔好話拍續集
我覺得連電影都無嘢可拍
再拍就爛

睇前十集都已經覺得套劇好正，但係去到最後3集講番韻如更加令套劇昇華

只可以講因爲一台獨大
以前港劇又好 港綜都會係創意行先
但係近十幾年
CCTVB唔肯花錢落去製作到
編劇/製作人等等既人工又低
個個都轉晒行
最後玩死個電視業

以家有viutv 叫做有d希望

因為 cctvb 一台獨大，無競爭就無進步...

演技應該都有嘅
但凍齡真係好難
凍齡又做到陰沉冷漠嘅感覺更難

都係
仲要之前傳係支那拍
真係不了

續集真係無可能拍到
電影如果有好故事就可以試吓
不過都好難拍得好
所以算啦
我寧願原班人馬拍其他作品

呢個就係第二個彩蛋

係
所以導演先話彩蛋唔出韻如

真係 個故事已經完得好靚
寧願留返啲幻想比我地
唔好影響套劇喺大家心裡面嘅印象

佢地拍其它作品會更好 更值得期待
唔知有咩驚喜俾我地

諗係結局早洩嗰一筆就火都嚟

嗰陣真係好嬲

我諗無神之地 光漢都會客串

做雨萱唔難
做韻如就難少少
做韻如扮雨萱我真係唔知除咗佢邊個扮到

啱啊，個種陰森感覺無乜人做到
韻如扮雨萱對住塊鏡笑個度真係

多撚謝支那
搞喊我地佳嬿

係
同埋又韻如又雨萱
會容易誤導觀眾

3個性格既轉變
仲要可以令到我地入戲到咁
除咗柯佳嬿
我真係諗唔到第二個人可以咁做
演技既細膩度
真係超晒班

但係嗰陣ptt好想出呢個彩蛋
班友仲話可以交換女朋友

真係啊
所以我好驚誰是被害者 2 同俗女養成記 2 會拍爛套劇

熱切期待原班人馬再有作品

我又唔覺殘忍
冇比假希望好過收俊傑做兵
咁先冇傷害到俊傑

我對呢 俗女2
婆婆2 同埋 誰是2
都有信心
因為三套都有發展落去既空間
同埋信製作團隊好有信心

嬿窩們
如果佢見到咁多字
我諗會應該會嚇親同埋睇既！

仲諗住可以唔洗溫書唔洗考DSE

早晨各位
飲完水就上黎

雜亂
雨萱有粒墨嫁

我都覺得佢應該會睇既
都 quote 埋我地 email 入面既用字
證明唔係求其門面野講完算
起碼都叫有睇過封 email 先

早晨哦
估唔到真係會睇我以為會石沉大海

一起身睇到
就超感動

我睇左個email三次

希望佢會知我哋係一班點嘅人同埋對佢嘅支持

國師同持修

一定會

但我地應該係小嬿子們

好似

唔緊要啦
有 quote 我地個 special term 已經好好
同埋有個回覆已經好感動開心

我都以為會睇唔到我地 email
好彩話等多陣
尋晚無再轟炸佢 email, IG...

雨酸又透露年齡

任何時候都要為DSE做準備

一出世就要準備

屌我睇到你個名以為係新人

無錯
幼稚園就要開始plan好晒所有校網

今晚7點

黃鴻升【地球上最浪漫的演唱會】

好開心呀
佢睇到我地寫嘅嘢 ヽ(≧Д≦)ノヽ(≧Д≦)ノ

佳嬿I love u ✧( ु•⌄• )◞◟( •⌄• ू )✧

Ho Kai sum (* ╹ヮ╹*)ʖˋʖˋʖˋ～♫

唔知趕唔趕到返屋企

今晚要上堂
唔知會唔會留底

你係咪飛晒其他人咁睇

Hi我係畫巴

係 睇到第4

呀呀呀真係好開心 (ง ´͈౪`͈)ว love u 佳嬿

兵工廠同你的情歌仲要江宇真想見你咁耐都唔見嘅

你的情歌消失最耐

有少少歌單

Cap到成部手機都係依啲圖

唔要我地了

Btw 小朋友 pin email啦 喜事嚟！⁄(⁄ ⁄^⁄ᗨ⁄^⁄ ⁄)⁄

仲有打吾字果個走曬嘅

好感動好感動好感動
鬼哥咁多好友都獻聲

一定會留底
再睇返

你地個個都成日post圖
搞到我都開始cap

屌咩新聞嚟

唔好走啦你地

點知下一秒佢地fing開我地隻手

開個album saveヽ(≧Д≦)ノ

今晚大家一齊睇既話應該好快爆post

有啊
頂好match

劇黎

鬼哥係地球既最後一場演唱會

咁樣加幅圖就可以keep住成日有佳嬿嘅嘢 唔係得吹閒水了

我知 但蘋果做咩cap佢喊

讚佢演技好（？

我覺得佢啱做兵仔角色 好cute

決定開始睇

畢國建回來了

佩服
就算飛住睇都好難捱

淨係睇有佢地嘅

我好耐之前睇
都唔記得d劇情
無入到腦

見到史特龍就覺得好笑

好多小資既人都係到
大師變做佳嬿阿哥

已經翻睇咗好多次預告

摷下會唔會有啲位有余靜但我睇漏

溫馨提示：唔好睇OST mv 下面啲留言

有爆雷

見到天心

係呀 好多人

唔知個聊天室仲係咪到

佳嬿是西...

李千那有一仔一女

係呀 佢係單親媽媽

我以為得仔原來一仔一女

其實咁早做老豆老母都冇話唔好
可以睇到啲仔女/孫 大

如果唔使單親又有經濟能力嘅話我都想

早d生 同個仔/女年齡並無咁大
可以好似朋友咁相處

之前見人講40歲生仔既話
佢二十歲開始獨立既時候已經60歲

嬲！！！佢get錯！
嬿窩只有一個！！！！

我啱啱自己睇一次自己個email
發現有13個media要自己download落嚟
希望佢地真係download晒全部落嚟

原來第一屆

師姐～～

12年係第一屆嘛 年尾都考完啦

因為個嬿窩我喺intro嗰度講過....

識教就係，彥霖老母嗰種明顯係唔識教

咁應該就唔會啦
無咁大奢望

係第2屆

條仆街 返工緊要過個女

唔緊要啦，唔 send 都 send 左啦
起碼有覆即係收到 email 先...
正面 D 睇啦
同埋應該會識 download 晒，唔會剩係睇一個掛？話晒個回覆都話謝謝你們，所以應該知道係好多人都有寫野？...

尋晚講完頭先即刻買咗杯913冇糖

Hi我老母

但係你好似都有響 intro 講過小嬿子？
可能一時睇得快 get 錯啫
唔緊要啦...
有覆已經好好...

我覺得可能經理人睇完再簡單讀俾佢聽？
因為咁多封又咁長我諗佢未必有時間睇...

我覺得後生啲生同仔女溝通會好啲嘅，我媽媽同我相差28年，但我唔係第一胎，行出街佢都仲幾後生

呢個可能性都高
點都好啦
有回覆已經算係咁
其他野都唔諗咁多啦

唔係啊diu
DSE真係要早早準備

未出事嗰陣都搞到個女會自殘呢啲老母

唔知睇到我張麥兜相之後有冇笑出聲呢
個心一直諗唔同可能性
我追咗咁耐星第一次send fanletter

我相信仙有時間會睇晒既！

起碼有回覆知佢收到先

但你對上仲有嘛？
如果第一胎係既咁既話就辛苦啲
佳嬿同達達

我想正常翻工

我都覺得有覆就得
我地都係想佳嬿知道有好多人支持佢
大家唔好太在意
我都愛佳嬿 係唔會變

仲難分過宋芸樺同夏于喬

定係考完都要再準備retake

仲有 大我十幾年 我係意外嚟

笑出聲
覺得打和super

Keep得好唔怕啦

我老豆老母唔係 佢地捱得好撚辛苦我老豆一份工養5個人

個時好開心咁開緊聖誕聯歡會

咁應該一係錫到燶一係比人蝦？

Sam 同對對上個果有代溝
但我同自己老母冇

都啱
有回覆已經好好
好過無疾而終。。

我阿媽30生我
22生我家姐
我都問佢點解差8年再生我
佢笑住話 意外既野好難講
生你出黎仲咁多野講

冇人蝦我 係幾錫我 以前都話我屋似俗女一家人啲氣氛咁

我霸王嚟

笑死我
佢都係變咗性啫

仲有便服日
同埋聖誕崇拜
Silent night~ holy night~
All is calm~ all is bright~
Round yon virgin mother and child~

..咁慘

柯佳嬿我愛你

仲要感謝serena

但佢會唔會俾下零用錢你或者請你食飯

笑
我都係意外嚟，本身阿媽想唔要我但阿爸想要，就留低咗我

佢地做左人生中最對既選擇

嘩屌今日好撚乾呀啲天氣

我係屋企都係霸王

我地有歌唱比賽

反映今日香港
唔係我

但係好涼

見到我地 D 用戶名可能都會笑
我都係第一次寫 fan letter
好多謝大家一齊做左呢件事

呢排都好乾又好熱
係間中有啲風

好熱血好年輕呀

對老妖佢地嚟講

Sofar我仲好Young

多謝你
你父母嘅選擇都好正確，因為佢哋生咗個好體貼嘅人

之前去簽唱會試過寫信
但有大家一齊癲成件事開心好多

唱聖詩？

我懷疑佢地係講緊我

我有鼻敏感，所以一轉天氣個鼻就好痕
宜家流住兩項鼻水同大家傾計

乾到塊面甩皮

以前唱咩都得
依家好似改左

又攻擊佢哋
說好的愛與關懷呢

大家永遠18歲

好傷心

都唔係大你地好多姐

大家要搽多啲保濕
Btw見字飲水

希望會有 🙏

係，我都覺有覆已經好好！

Hey

我以為真係咁癲要唱聖詩
我間中學會叫人平安夜唔好失身，話主嘅教導裡唔容許婚前性行為，要保護自己有安全性行為

係啊，本身諗過隨時睇 email 都睇唔到，或者就算睇到都無回音
宜家有已經好好，證明起碼有留意到我地
真係有睇晒固然係 bonus
不過最起碼佳嬿已經知道有咁多人支持已經好好

可能依家要唱
咁搞笑 我地唔會

冇諗到佢會覆⋯(◍˃̶ᗜ˂̶◍)ﾉ" 仲要打咁多字✌✌(˵¯̴͒ꇴ¯̴͒˵)✌✌

我都係！
想返返去中學

係啊
佢咁多 email 所以睇唔到既機會都好大
亦大可以睇到之後唔覆，無回音
所以有覆，證明有留意到我地，亦證明仙應該真係會知我地心意，姑勿論最終會唔會詳細睇晒所有 message

嘉燕

屌

仲要開完聖誕聚歡會
第二日就係
聖誕假期！

嬿窩好warm

達達好young

我地一直都好warm

serena 其實係咪經理人英文名？
定係邊個黎架？

加1

想返去低form
可以成日同frd打波

危疾 仲有唔知咩

仲好瘦削
對比依家

其佳佳嬿真係好似日本人

係

花東新桓結衣

下次俾髮型師睇 想剪依個頭

你剪完上黎報告

好靚，但我包包面唔剪得呢啲頭

有啲擔心佢

好！！

要出動咬郝萌嗰張
等佢fing都fing唔走

你地講起⋯

我有幾個中同做咗倫敦金

江宇真讀書忙，佢之前有上水講過
你的情歌真係好耐冇見

其實真係有點擔心

frd既？

出面小鬼post見到佢嗎

遠離佢地

同班過 唔熟

我之前有諗過如果有一日呢到有人失左蹤無晒消息既話會點
但我地大家都唔認識

之前有個唔熟中同男仔係咁覆我ig story
我諗佢係傳銷定保險
之後見佢post相
保險佬

咁恐怖

我想講呢
出嚟做嘢再去旅行嘅成本好高

大學去旅行就真係玩得輕鬆啲

呢樣真係....

好兇喔

又要攞假，有時又會撞正peak season

如果唔係點捱90集

switch唔番啲人物

佳嬿：謝！坤！達！
你敢兇我？找死呀？

笑咗

仲要夾frd時間

原來公海開左post討論Hebe
依家先留意到

好似有啲sad....
好似父母都來不及睇住自己仔女長大咁
仔女又同父母又好似距離好遠咁

講佢靚唔靚...

用眼聽歌架嘛啲人

重重重重重

呀依個都見過
有時真係一睇就認到支那同泡菜

當然 臭朵嘅香港人都唔例外

香港某d人真係

好靚 講完

同意 人靚聲又好聽
最重要唱live好掂

做服務性行業就知道有啲香港人

投訴之都

我都係咁話
但係有人竟然話麻麻地
如果佢地 37 歲可以有咁既樣同埋咁好唱功先講啦...

我想講
小綜個廚房vlog好搞笑
佢綜藝感好強 希望可以快啲睇到佢同佳嬿合作

認真睇發覺
咁多光漢嘅

全部都係許太

究竟除咗首爾釜山同濟州島
韓國仲有啲乜嘢玩明明成個國家咁大

許太太在哪裡？給一些尖叫聲吧！

滑雪同埋遊樂場？

我係唔一定要去境點嘅人
去食、買

痴撚線好乾啊

好凍就真，喺屋企都忍唔住著外套

食緊黃色碗仔

你係新人

真

咁凍咩

真 多飲水呀要

有，我好怕凍

Hello白韻如

我上次都係釜山濟洲咁去

長期係office
未feel 到

男神 ⋯

神⋯

三立下套華八 <廢財闖天關>
李國毅 李亦捷主演

第一時間都係諗起楊岳橋同埋韓國魚

點解下面live有楊？

頭先睇到直播 李國毅好膠呀個樣

泛民有派人去台灣觀察大選

明明以前幾靚仔 幾白淨

劇名咁膠

三立

我的青春沒在怕 後面都爛爛地
今晚最終回

佢腫咗咁

一路拍一路播

隻眼整咗 好假

係呀 大部份台劇都係
由其三立

好似香港處境劇咁

小資係咪

琴晚cap左條片想up上黎但up唔到

竟然 後尾點解會肥成咁
仲有佢地CP咁受歡迎但後面冇糖嘅 （得翻5分甜

劇本就應該定好晒
只係佢地習慣邊播邊拍
可能係睇反應再改劇本
佳嬿髮型問題

飲完913諗住會精神啲，點知飲完胃痛

我試過去銅鑼灣誠品飲
大佬⋯ 飲到柯

茶都好傷胃
有無藥食下

我又冇痾 不過可能吹咗風又飲太濃

食咗胃藥
下次都係嗌甜啲唔好無糖

用冰溝淡佢

我記得係誠品鐵觀音唔知咩
出其地難飲

個陣以為係咁嘅味
諗諗下可能係變壞咗

本身tv個尾都完得好靚，Open ending令套劇更有餘韻

嗌咗少冰

壞咗
銅鑼灣長期多人仲以為啲貨去得快應該唔會咁易壞

宜家好多劇成日爛尾
所以想見你呢個結局其實真係好好
應該無第二個更好既結局

Yes 想佢哋喺第二度客串/拍第二套戲多過想見你續集

想睇續集 但係因為覺得呢一個組合好正 好有火花

........點解要咁做

必娶

呢幾日每日都會睇一次
金鐘 佳嬿得獎
金曲 娃娃得獎
既片
心情仲係好興奮

頭先都有見到報道
唔知最後點安排

娃娃好真性情

光漢客串做無神入面類似神婆角色
符合三鳳一路既風格
由必娶既月娥老師到想見你既 Sunny 老師

Anyway 真係覺得呢個原班人馬好有化學效果，所以真係好希望有新作品，始終想見你好難拍到好既續集，亦唔應該拍爛佢... 電影版都睇下有無好故事啦...

希望佳嬿可以早過 60 歲前再同光漢做男女主角

娃娃呢個表情 真係好難忘
咁多年終於得獎
雖然fish都好可惜...

跳舞 我記得個時睇到呆左，唔知自己睇緊乜

所以兩個編劇由必娶個結局進化到想見你個結局好勁

又講⋯

唔係做父女咩

必娶前面好睇

懷疑係要業配先搞成咁

我個次為咗試吓睇吓睇唔睇到各人表情，一日內 loop 左佳嬿得獎片 n 次

我一得閒就睇
戴曬口罩 逐格睇都睇唔出啲咩

睇唔到師娘

可能派派做阿爸，光漢做阿爺呢

必娶整體係幾好
不過真係個結局
同埋前耀學長同郝萌媽
前段勝男比自己對學長既愛蒙蔽都

真係無佳嬿既話，成套劇會吸引力大減...

忘年戀？

係..
fish係咪有個變差一票？
之前見到 唔知有無記錯
不過fish新個張專輯我無聽過
之前有人介紹幾首歌但唔記得係咩

我覺得...
莫允雯係最大反應個個，瞪大對眼表示恭喜仙咁
天心都似係為仙開心
林玟誼就無乜反應
師娘就似係小小失落，好難想像無口罩係點，可能塊面黑過口罩

靠佢同好萌支撐住

睇萌真都夠晒

莫允雯本身個形象都好好
天心我覺得佢個人真係好好
佢支持足金鐘咁多年
經常做頒獎人 又做過金鐘主持

佢隻眼識笑

真係靠佢兩個先令套劇可觀性大增

話說，邱澤好似成日自己攞唔到獎，不過捧到女主角拍檔贏？
柯佳嬿必娶女人贏金鐘如是
謝盈萱誰先愛上他的贏金馬如是
...

係呀 旺女partner

幾鍾意佢但大家話佢花心

同埋我記得好似莫允雯同仙響五星級魚乾女合作過？

因為有印象上過娛百玩遊戲，我都覺佢幾好

對呀 不過好少戲份

我揀達達

我係女的話
都一定係

好似真係幾多負面新聞

我記得仙同修宣傳炸雞飯個時
個訪問響度玩快問快答
叫仙響兩個合作過既男藝人入面選擇

去到許光漢同邱澤
仙揀左光漢
網民留言話點解邱澤同仙拍左兩套戲，光漢剩係一套都會揀光漢
有人覆話可能因為邱澤多負面新聞...

小朋友先揀

I see

你有睇過套戲？好唔好睇？

唔係嘅 可能係因為佳嬿同邱澤合作多但都限於戲內
戲外好似唔多交流掛片入面都話直至必娶殺青
佢地第一次用本人身份去了解對方

但成日見佢地兩公婆係邱澤ig下面留言

自己覺得不錯
佢係捷運系列第2部
雖然係有小小老套
又係返去經營溫泉旅館
之後有個working holiday 既外國人
遇上佳嬿一齊經營
都係勵志既戲
好鍾意阿嬤個角色

但係你會發覺有小小似必娶

應該係因為果時宣傳緊想見你先講光漢姐

係呀
之前王子同任容萱宣傳覆活都係咁
叫王子揀任容萱定喬喬
王子都係話同任容萱宣傳緊套劇
所以揀佢

又亂入

都唔排除呢個可能性

條片響度，都幾好笑，可以睇吓 (又講孔劉 haha)

雙料槓龜
鬼哥明明話會好好報復評審
點解要咁快走咗去第2個地球

好乾⋯

飲水

唔知下年玩很大會唔會用個兩輯行路去報金鐘

仲有食多啲雪梨或者飲雪梨水
呢個涼涼地天氣好適合著牛仔褸

913真係好濃我自己用茶葉都沖唔出，所以微糖到半糖我都覺得合理

牛仔褸

諗起我暫時著唔翻條童裝牛仔褲

不過著牛仔褲真係最易知道有無肥左

飲咗無糖 諗住會做野集中啲
點知痛到集中唔到

計劃通

接受唔到佢同史特龍一齊投入唔到

我淨係覺得好好笑

無糖太濃我享受唔到
其他地方啲茶都冇咁濃

有冇睇過醫生？
我有fd al定ce胃痛，睇完醫生好似胃有穿咗少少，即刻俾醫生禁飲茶同coffee

我睇緊史特龍追佢已經投入唔到

我飲咗啖已經後悔咗
早知嗌返半糖

冇
應該冇去到胃穿咁誇張，係胃弱啲姐

7:00了 小鬼音樂會準備開始

又要準備喊喇

見到kid同憲老爺就眼濕濕....

鬼鬼

球場終於開返
今個星期有波打了
（但唔知收唔收到工

記得陣味所以我好少嗌無糖
除非嗰日真係好想走糖

有冇重播仲未收工

終於見到你

播完會有留底....

屌 一行出黎我已經眼濕濕

14萬人睇緊

要做野睇唔到，希望今晚夜啲仲睇到

鬼鬼好堅強
二哥.....我諗起佢ig

見綠茶咁認真唱歌好唔慣

你地係咪劇透緊我

終於有人陪一齊追呢套

唔知今日會唔會有佳嬿呢

我覺得有...
漢典跳舞係幾型
鬼哥一定睇到

希望經理人會cap番比佢啦或者就咁簡單同佢講話香港有堆小嬿子支持佢 就足夠

又想打波又想踢波
好耐無打過踢過

我都覺嘅
宜家起碼有個安心佢真係收到
唔洗我地自己喺度亂諗個email嘅去向

佢見到我地啲名應該好無言 又可能會笑

我都有不斷咁ff！
咁樣諗下都幾開心嘅
話唔定訓覺前諗下呢啲
就會夢到佢～

所以一早起身見到你po email相
真係好感動
我都唔知點解釋
真係好多謝你
小朋友

見到楊丞琳

好羨慕！！！！
你喺屋企係小朋友

有機會真係要睇下俗女
了解下你地一家人嘅氣氛！！

真係大家要飲多啲水
搽番啲lotion！！
敷保濕mask！！

收到就好了

所以可以任意萱賓奪主？？

Kid同憲哥好勁 撐住唔喊

我之前有準備過fan letter
但肯定肯定 今次係最特別嘅一次
雖然同之前有啲唔一樣 係第一次唔係親手寫
但係係有咁多人同我一齊籌備
仲要等我成功sd咗出去先去訓
真係好感動
仲要真係有收到回覆
嬿窩真係一個好有愛嘅地方
❤️❤️❤️

佢地真係好敬業
聽日仲要錄玩很大

真係好青春好團結！！！

係
重點係大家一齊做同一樣野
以前寫信 都係自己準備
就算收到回信都係獨自快樂⋯

但今次真係真係好唔同
大家一齊準備 一齊開心

仲有溫暖和善意

頭先丸子綠茶個到哭撚咗 唔睇了 放工瑞睇

笑死
我反而係bio補習老師同我地講
叫大家平安夜要平安 唔好失身

非常非常謝謝大家的支持

收到回覆已滿足

小朋友追緊po吧

係

頒個最勤力追post獎俾佢

吳宗憲 雖然有時你講嘢好撚7on9

但我真心敬佩你

我知道香港某啲之前啱啱出道嘅演員 啱啱開始拍嘢嘅時候 啲導演會就番佢地嘅角色 驚佢地switch唔切個身分 而將佢嘅角色名都叫番佢真名嘅同音字咁就唔怕唔記得自己係邊個

想見你！

好遙遠嘅po

someday or one day

唔知係咪寬青
定係佳嬿自己email嘅小編

我們的學長

小鬼

佳嬿煮嘢太好食

想喊.....

演唱會 一邊聽someday or oneday 一邊睇slideshow既想見你劇照

唱撚到喊驚咁

希希......

其實峮峮好似黃雨萱
但現實中冇last dance冇隨身聽畀小鬼返翻去

一路唱一路喊緊啦

因為真係喊緊呀嘛

可唔可以只係套劇既劇情

你聽同睇唔到佢喊？

可愛
你又細細粒咁

小朋友你仲有機會
踏啦

Gogogo

一開頭都唔係唱得好啦

其實你要佢抑壓自己既心情
之後仲要唱得好好？
其實佢唱live已經好專業
佢又唔明d咩唱功好好既歌手

我諗佢唱之前都已經喊過
係咁既不捨、想念既情緒都仲敢唱live 已經好叻
可唔可以比d體諒 比多d溫暖

佢講 唱撚到
已經知道唔識尊重

算啦唔好同佢呦

好的

善用正負皮功能

Somewhere over the rainbow

都係致敬啫，唱得好與唔好都係其次，唔駛為咁嘈嘅

達達同佳嬿 有冇到

Kid同達達 都有紋到小鬼666公仔
係手到

好似唔見

之前佢哋成班兄弟咪拍咗個MV嘅

我覺得佢地成班兄弟都會一齊再上台

依d人無視算啦，一入黎就講依d廢話

我都有
日日po ig話自己賺咗30幾萬變富豪
啲口號又係同直銷差唔多
又係話咩 唔好坐喺度等住被改變
踏上富豪之路就差你呢步

膠到仆街

係咪我太煩推得太快所以佢頂唔順

呢封信之前睇過 已經想喊..

你的情歌有話過我地成日都傾計好癲

我⋯我唔會接受到

之前試過同人交換tg傾
傾到我開始覺得自己心靈上依賴對方
因為日日都會早晨 goodnight
習慣成自然
點知有日發現佢blk咗我....
真係好崩潰
好難想像如果互不相識
但有日你發現再也搵唔返佢
真係好無助

...你走之前比個原因我都好啊

30幾萬既富豪 jm9

丞琳啦

五人幫

用梘液洗完手好痛

又到咗瘋狂搽hand cream嘅季節
頂 handcream同酒精gel搽得邊樣

無糖太刺激
下次叫微糖會唔會好啲

放棄咗我地

你飲咗邊杯特飲

左2係王陽明老婆

唔係 雖然好似樣

冇咗佳嬿會變膠劇

係囉 我心諗 以為自己認錯

小朋友努力追緊post

我又要達達

啱啊
起碼唔會話驚 email send 唔到定點
或者無被留意到

宜家我地大家都已經盡咗力
send 晒心底說話比仙亦知道說話被收到
仙會唔會詳細睇
唔到我地控制
所以都係個句
有覆已經好好！

屌 史特龍去搵樂樂啦
唔好搞杏仁好嗎

我都接受唔到囉
微糖剛剛好

真係好多謝小朋友幫我地完成呢件大事
真係見到有覆已經好感動開心

原來你個sporty
排球？

俗女真係要睇啊！好正！
同埋尋日正式開拍第二季！

希望大家今朝有個美好嘅早上
用佳嬿嚟開始新一天

咁多人一齊做一件事
仲要宜家有所收穫
真係幾感動

我啱啱搭咗一程車都未追完
啱啱沖完涼繼續

btw今日收到factiv
我要鍛鍊到佳嬿嘅好膚質

頂....

我今晚都要睇番先

好同意
好似大家咁講
本來以為 email 可能石沉大海
所以有被睇到同有回覆真係好正

冇見過希希喊....

邊個都好啦
希望真係會話比仙知
有我地小嬿子支持

覆死小朋友

佢爬文覆完我地

轉個頭我地又再覆

我都覺得會

原來達達有紋身⋯？

on99
特登入嚟踩場
刷存在感

極頻繁飲水會唔會係身體出事

有啊
今朝見到你個 email screenshot
我仲以為自己眼花
點知原來真係有覆
當堂覺得好感動同開心
即刻醒晒

真係多謝小朋友韻如

我啱啱追完 post 又狂覆佢

我終於開始見到自己覆嘅嘢

kid 話佢地當日聽到鬼哥走咗
成班朋友瞓唔著
kid 歐弟 坤遲 小葉姐 決定一齊去紋身
將鬼哥留係身邊

我今日都有睇到

好彩冇炸佢⋯

如果唔係被佢經理人blacklist
心諗點解香港後援會啲人咁拿煩

估唔到炎亞綸唱歌幾好聽

終點在望～～

佢歌手

：連登的人都是智障哦？

頭先丞琳真係....
講得好好同埋好催淚

你一定係冇睇飛輪海冇咗佢有幾車禍

我淨係知佢地排走炎（？）

yeah

封email嘅能量仲高過一個早餐

好甜好有意義
真兄弟

我竟然追完

少人玩既野 唔自爆🙈

最勤力既嬿子仲唔係你

其實4個都唔係好唱得

屌 我睇過

831

前排施柏宇唔開心唔知係咪就係因為個大陸真人show呢

拍完就快點回台灣吧

北風和太陽

可能

我都覺

柏宇弟弟好慘

嗰邊肯定好難適應

做完一樣野覆兩句先
全力支持柏柏返台灣做野
盡力今晚做晒所有野睇返小鬼演唱會

你仲細過佢竟然嗌佢弟弟

我見佳嬿係咁叫佢嘛！

佢已經係最好

Kid.....

same好多assignments

其實我都要交2000字但唔想開始做...

出到嚟每日都打梗幾千字嘅嘢
依家睇2000字真係好好

。。。好好嘅動力
咁我宜家睇下啲source先

1000字寫咗300幾

幾時交

坤達

達達

下下星期

唔係小資女啊

咁你都好有效率！！

有回信咁好？

真係忍唔到..

我都忍唔到

但佳嬿唔係叫嘉燕

diu想喊

嗚 kid已經喊咗

讀起嚟一樣音

係
嗰陣好開心
佢仲要寫我個名
佢仲要話我啲字好靚

咩工咁慘🙈

Kid

Kid攬住達達

後尾睇到張圖🙈

我都睇到

邊到睇到
我見小鬼細妹同妹夫都有為左小鬼紋身

加油啦💪🏾

same，原來已經last

live 講

追完post見你地講達達上去睇live先

Kid係頭先演唱會講

係到圍爐講多次先

再見 黃鴻升
多謝你曾經出現過係我嘅青春
終點見

完左啦？
返屋企睇先

小鬼永遠都會係我心中
唔會忘記

我都好想多謝
天堂見

唔想

所以推得一日就一日啦...
冇人知將來會點
日日都喺度嘅咁多位
雖然唔知遲啲會唔會越黎越少人
但我想講我真係好鍾意嬿窩嘅大家❤️

我地一定會係到
好珍惜大家

如果有一日你地走曬⋯

唔好玩啦⋯

我都係
每一日同你地傾完計都好感恩
（雖然間中被欺凌!!!)

你地甚至比我身邊嘅朋友明白我
大家又有共同興趣
好難得

又話小朋友

一定會珍惜
愛你先欺凌你

無呢一日

喂！

（點解隻嘢咁大隻

好似我地咁

上到嚟發現大家好感觸
其實只要有作品就會有水吹
我喺隔離日劇post都傾咗差唔多4年幾，一開始同我傾嘅基本上都仲喺到，宜家仲多咗勁多新人成日勁快推完一個post
所以唔使太擔心架各位，最多推得慢啲，唔會冇人推

已笑

係咪即係細粒嘅人唔用得？

真係好感觸囉啱啱
又聽緊小鬼

4年！！
熟嗰啲有冇交換tg～

咁你咪好忙
兩邊都追post

佢先係勤力嘅小嬿子

用得

其實唔介意呢到變chat room
最緊要大家都係到

冇 個邊唔會傾自己野，多數真係傾日劇日娛

係，嚟多咗呢邊之後喺個邊都少咗講野

真係

大家分享下自己嘢仲好
了解多啲

小嬿子愛你

呢到真係好warm

真係當左frd咁傾計

已經用言語表達唔到❤️❤️❤️

返緊屋企
又要做夜貓子

保重
返到屋企請告訴我

夜貓 有大家陪你夜
今晚唔洗聽佳嬿話

見小鬼音樂會好長咁
唔知睇唔睇得晒

今晚做唔做得晒野都成問題

真係好似好長
由我搭長途車
番到屋企沖埋涼食埋嘢先啱啱完

啱啱淨係睇咗少部分
見到kid喊差啲一齊喊埋

但又想重溫
不過youtube睇好似唔覺有save到

睇左4.5集了，我估個心理醫生係Gay佬黎，鍾意莫生。

我返屋企都好長途

有啊 我開到

心理醫生暗戀莫俊傑咩⋯？

辛苦了記得翻到屋企要食啲嘢

專心啲
一拎電話就會㩒
溫書個時都係咁

點解會咁覺得

我想知點解你會得出呢個結論？

估炸，睇佢有D古怪咁。

無晒烏冬
焗pizza

好肥

繼續睇

我又食

佢可能鍾意莫，但莫鍾意陳，所以佢就想殺死陳囉。

我部電腦成日打打下會lag機
一lag就想玩電話

之前有自己整
今次係759買

759隻韓國pizza幾好食

不予評論，都係個句，繼續睇啦

唔劇透俾你
唔係唔想同你傾
睇埋先

我之前都試過自己整
後尾懶

求圖
我好肚餓！我又要一齊食！

溫書會較飛行模式或者熄data Wi-Fi
起碼唔會成日開 忍到手
lag機時用聽歌代替㩒電話

點解你地咁識食
小至759都可以知有咩好食

我見之前有post講
之後見到就買黎試
試過辣肉腸 唔錯

定係佢就係莫。

好快賣晒
佢隻五重芝士都好食
足料

焗完影上黎

之前仲會整下曲奇 蛋糕
依家想試下整bagel 但好懶

Fb見人講

影完焗上嚟

我都好鍾意食bagel
但好貴
喺ig shop買幾個就成$200。。

我見到但無買
下次再見到要買多啲先
上次去都幾多貨
可能我去個間比較偏

你睇到4 5集都仲未睇到心理醫生同一個人撞樣…

公海都有post

老絲幾時再請大家食嘢

焗pizza ...

對唔住

事實證明我上連登真係淨係上嚟

睇緊台版？

我無特別鐘意
但想食同挑戰下
同埋知出面買真係好貴

考慮下下個禮拜整

就嚟放工
隻眼紅曬
翻去又做功課

仆街嬲到
條友講完之後話759啲Pizza俾人掃晒

如果唔係就公仔麵

係呀。

加油啊翻到屋企話我地知

做咩喊

原來你仲返緊工
啱啱講緊做功課
以為你係喺屋企做緊功課..

又咁夜
辛苦了

我都見有人講
所以個時見到有好多有啲驚訝
因為最近屋企個間無

我留意下先，未睇到有。

加油

係攰到紅曬

嗱講到依到好啦

辛苦晒

頂我又lag啦

辛苦晒啦，點解好似日日都聽緊你話返工

上一上黎又追post

佢真係好chu r

上班是我⋯

期你老母待⋯

宜家可以期待咗下班先

返到屋企

用forest種樹app 有無人都用過

我都有睇同覆嗰個post有個台灣芋頭煎餅都好食

多謝大家嘅加油
等多4分鐘就收工

咩嚟？

我lag一lag都冇咗一分鐘
Lag4次你就收工架啦

世界末日

反正快要世界末日

欣賞你嘅諗法

原來第5集尾先出，個樣咁恐佈既

大自然是會反撲的

光漢有張仲恐怖

喂 ！

仲有25分鐘星期二

你都覺

有⋯
我覺得好on9
佢可以俾你揀
如果掂咗部手機 棵樹死唔死
咁你就算玩緊手機都唔會影響棵樹

喂！

星期3呀

廣瀨鈴確診

小說睇剩 23 頁，就黎完啦，好唔捨得

Wltf

啱啱喺隔離先講完
有人話佢去到醫院都要串醫護

你好衰呀

係！ 岩岩醒起都想share

仲有14分鐘

好 好想食⋯
但好肥

好似好正

好好味

好大衝擊

點解咁講
佢平時好串嘅咩

唔特別好芋頭都覺得好吸引

25分鐘嘅星期二

肥婆

佢好串既咩？

搵唔到

好想食

我眼殘

好正

你今晚食咩

有地瓜 紅豆 吉士餡
有啲無餡
食過芋頭地瓜都好食！
焗既話皮會酥脆啲
煎就個餡既味出啲

有時有獎勵下自己

花生醬奶黃月⋯

好撚好食呀屌

幾時有啲咁吸引嘅嘢

食過佢蕃薯味/蔥油餅
好好食
台灣黎的

我肥我驕傲

好肥呀我 （食緊奶黃月

我已經食晒屋企所有奶黃月
要等下年

鳳南月餅搶購小隊唔好走佬！

你咁辛苦
唔過份

花生醬

見759 fb出post
都有一段時間
本身好鐘意芋頭地瓜
見到即刻買黎試

下年會轟3盒奶黃 1盒花生醬

四喜

（已經食咗第16隻月餅

真係好食呢隻

依家重量應該人生顛峰

得我唔知。
我又要食。

好

好好食 平時最憎花生⋯

但

白韻如一定好鍾意中秋

我係⋯

好癲
我自己買既兩盒月餅加埋都無16個

我呢兩個禮拜都食咗唔止12個奶黃

試過買韓國啲野食
唔岩我口味

夜晚到，大家又開始推得好快

我都好撚憎花生味嘅所有嘢

但你話好食即係真係好好食
但我冇得食

去759行一轉會有好多驚喜

你食過759東歐北歐個啲零食未⋯

我餓了。

屌。

佢近排好多氣炸野

我都好L憎

果然兩個靈魂喺一個軀殼

例如呢

你係咪聽到都打冷震

我食過三文魚味嘅泡芙

本身歐洲零食都係糖尿之選

有無買過？
無氣炸鍋

有買過熱狗 中伏

之前喺荷蘭買零食手信

⋯

甜到瀨屎 早知就唔買 慳返啲錢

買過朱古力
甜到

食過仙人掌味利口樂。

比佳嬿鬧多D都無所謂

又咁多圖 cap 定

仲未食過月餅都未食完

之前諗過焗得唔得
但最後無買
好彩

有啲裡面仲有pat芙蓉醬
eg 莫札特朱古力
我鍾意食甜野都食到想嘔

咁朱古力本身都係甜嘅

（試過太掛住麥提沙 迫住係荷蘭買$20 1細包嘅麥提沙食）

買過一次以後無再係歐洲買零食咁濟

荷蘭好靚

四喜？
我同身邊嘅人都覺得係伏
係伯爵茶好少少

點解會買

如果好想好想食嘅話都冇所謂嘅

快啲去行一轉睇下有冇得買

但真心甜
仲要唔好食

見到個包裝好可愛

有一刻諗過係咪種子/花肥
但好好奇咩味所以買咗

我都想試伯爵茶

你地鍾意dark chocolate定milk chocolate

佢試過喺節目講 「唔明點解會有人想做收音同打燈，話佢哋花費人生嘅時間追住女演員嘅樣嚟工作好無意義」之類嘅說話

我都想

買唔到....諗下好
出年見

已經被我black list 咗

就快睇到餓死

種子
係咪好青既味

以為會幾夾
你應該都係會食番自己整嗰啲？

係
落完雨嗰陣泥土味

我係打手嚟

買咗3盒8隻裝奶黃

我直頭係唔會再買4喜月餅

依家好少食朱古力
麥提莎會食dark
其他可能食繽紛樂同明治

White chocolate

但係我係墨西哥食過仙人掌
仲要紅肉 有d酸同黏

我都買咗1奶黃 1花生奶黃

咁算了
你本身鐘唔鐘意伯爵茶

呢到最支持大家食野

出道邁入第7年的廣瀨鈴，曾演過電影《海街日記》，去年和前輩松嶋菜菜子合作《夏空》，據說在讀劇本時，曾被菜菜子ㄉㄧㄤ過，「應該準備好再來」。外型可愛的她，深獲廣告商喜愛、邀約不斷，去年接下共11個廣告，人氣勝過綾瀨遙、「乃木坂46」白石麻衣、齋藤飛鳥的10代言，是廣告女王。（陳穎/綜合報導）

未做完野
今日又冇做運動

茶味月餅

龍門

佢係有伯爵茶香味架
但唔好食

利申：個人意見

好受導演廣告商歡迎 但性格好差

我細個都好鍾意

餓住訓唔好

咁係咪即係好好食

你哋有冇食過一隻紫色包裝嘅提子朱古力

一粒粒嘅 包裝係正方形定唔知長條型嘅

但唔大包嘅 超好食

我無特別鐘意伯爵茶
但好似好特別咁

有咩感覺

仲買已經太多

無

差100幾又爆

可以擺嫁嘛
可遇不可求

開始睇音樂會先

其實佢拎黎整莎莎
無乜特別

呢啲？

呢個好食嗎？
我覺得唔好食

香港明治嗰隻好食啲
呢隻有少少膠
應該小朋友先會鍾意食

btw 見過柯佳嬿食士多啤梨味嘅

唔係 外國嘢嚟

出面小鬼post都唔見你的情歌喎

你喺邊度買架

佢係咪直情離開咗連登..

以前惠康

包裝嘅顏色有啲似吉伯利

唔知點解一講紫色
我就只會諗起cadbury

係咪milka?
有埋nut係入面

唔係 我以為小朋友會食過

我同佢差唔多年紀

包嘢比謝醫師打咗針

紫色包裝嘅糖我印象淨係有cadbury同得力素

有冇得形容得詳細啲

冇 得提子 一粒粒咁 好細粒
咁樣⋯

下⋯下面有圖⋯

完全同意

宜家係絕咗種定點架

同埋粒嘢咬開入面係提子啫喱 定係提子乾嚟

我會努力搵佢出嚟！！

一講嘢食大家推得快好多
暫時做曬啲嘢可以加入大家

屋企已經係零食王國起碼要清咗月餅先

提子乾！

你又做到咁夜

一講朱古力就會諗起
Charlie and the chocolate factory

入面幾個黑人憎既細路
同埋充滿夢想既Charlie
當然仲有Johnny Depp既Wonka

諗起變左個波

Bubble gum

細個睇完套戲好失望點解惠康冇wonka bar賣
好想食。

宜家見到有都唔會買

睇完套戲成腦都會係
Willy Wonka～Willy Wonka～
The Amazing Chocolatier
Willy Wonka～Willy Wonka～
Everybody give a cheer!

首歌勁洗腦

我記得唔知邊到有得買
好似marks and spencer

班小矮人

個藍莓波?

btw this 好味

oompa loompas

經典火熱床戲大串燒！濕身擁吻、脫衣解扣看到臉紅發燙？柯佳嬿 許光漢 @東森創作

點解東森搞D咁既野？
有人留言：達哥在床底下，他非常火～

我細個好鍾意食m&s
既豬仔糖同埋 fruit gum
由係係橙味

屌個封面好撚尷尬呀

豬仔糖係車太整

一放王陽明上黎
呢到好多人都會好嬲

鹹濕佬

Youtube 無啦啦彈條片出嚟都嚇死我

不過條片好似無龍門客棧

好好笑

希望佳嬿會去頒獎

我宜家都好鐘意食

唔係東森嘛

就係一個幫助人建立專注力既app
你可以自己set一個時間例如30分鐘唔玩手機咁。如果成功做到就會種到一棵樹落個森林到，如果失敗左棵樹就會枯死。棵枯樹會一直停留喺你個森林到，佢目的就係等你為左唔好整枯棵樹、破壞左個森林而唔玩手機，專注到做嘢我記得好似如果喺個app到種夠一定數量既樹，個app會幫你喺地球上種一棵真樹

惠康嗰隻嘅替代品？

好想
唔知會唔會真係有國師
有就三金佢都去齊

唔係因為惠康嗰隻好食好多

所以我從來唔食

朱古力

我都想食野但屋企得好肥嘅零食

用用下我都放棄左

喂
唔要懷安

好可愛

有一種溫暖叫小鬼

係喎前面有人話派派俾人踩演技差（？）
屌分分鐘又係劇本嚟

其實我唔眼淺架 但啱啱睇到希希嗰度 後面又播住雨萱同肚臍..唔小心流咗幾滴

然後希希喊我第一次見到佢喊..

聽完佢唱
我突然間覺得首歌好sad

你好眼淺
睇緊前面已紅經眼濕濕

好有意義 如果我當年讀書知道呢個app應該會集中好多

啱啱喺ig見到有人share地球上最浪漫的一首歌
然後後面又播住小鬼嘅成長片段..

學長 我地好唔捨得你

可能又創到最高收視

真係好唔捨得..！

食住pizza聽可能冇咁sad
有啲嘢分散下

咁點解會無啦啦講王陽明既？
Anyway 話說點解標題有光漢，條片關事?（無睇 ）

支那綜藝最鍾意有劇本...

但佢ig又真係po相好唔開心咁
同埋我記得有個蝗國演戲節目勁on9，王子變青蛙個明道同另一個後生演員pk
盲嘅都睇得出明道好戲勁多但竟然out走佢，原因廢到我都唔記得

條片係東森有份製作嘅片嘅床戲合集（光漢有稍息立正

王陽明係因為⋯

之前佢哋一齊拍龍門
床戲嘅尺度太大我哋接受唔到

一早食完

我做晒野可以推post啦
今晚應該又爆post

Po相可能也是劇本

一日一post
夜晚真係好快

咁樣搞我地柯佳嬿

唔撚係阿 癲到要換埋icon
有啲接受唔到

推

你哋前面講勁多野食
我明明聽緊片但都聽到自己個肚叫緊

同埋佢話徹底崩塌應該真係好唔開心
好大打擊

不過都想佢快啲翻台灣

但之前有人講過佢媽咪都係大陸人

你都一齊食

換埋icon到宜家都未換返
唔知佢點呢

但佢媽媽都嫁咗去台灣啦....

邪惡

嘻

我知係東森有份製作嘅片嘅床戲合集，不過一時醒唔起稍息立正，因為有王子，所以唔想睇

係啊，我好記得 mon post 嗰時見到你哋講，所以我頭先先提

呢個係咩場合？

想見你ost音樂會
不過支那app搞的

YouTube有無重播呀？

thanks，有時間睇下，而家睇第6集

我一直都冇睇

覺得好撚唔知點⋯ 支那嘢

睇完先好去睇依個音樂會

太肚餓食晒成包餅
成13x卡

知道了

Alien

食野睇卡路里 人生好痛苦

佢實好掛住小鬼

佳嬿加油哦

隔訓快速追po所要用15分鐘

新人？

我想講 餅真係好垃圾 又唔易飽又高卡

睇梗演唱會
大家開始靜了

好肥，今日又冇做運動
聽日要努力做返運動
好想落街跑步但好驚中招

我都覺得好似有啲危險
但其實宜家咁嘅天氣落街跑步應該幾舒服

係 宜家係飲多啲水算

戴口罩跑啦

啱阿，以前最鐘意呢啲天氣跑步

食牛油果

我未試過，聽人講條氣會比平日短勁多

屋企冇
望住屋企十幾個月餅....
但諗起呢個時間同卡路里

頭先個pizza 200幾卡

跑步中

你係咪cap晒所有對白

呢個時間跑步

好想食，我覺得食咁多先200幾都幾抵

有潛力就cap

日抖跑咗

跑完再瞓 易瞓啲

我就呢年都係口罩跑 習慣咗都ok
點都輕鬆過上豬咀跑既

我都覺
抵過餅乾同好好食
晏晝食個拌麵都400幾卡

今日睇左四集

你又啱
其實應該習慣下戴口罩跑步

我諗我杯冇糖913都唔算好肥姐

你地用開咩app整？ 我識用photoshop整但手機唔知咩app整到 求其down咗個

不過我跑步都會用d無咁厚既口罩

諗住食埋最後一包唔再買
要努力過健康人生
有無珍珠？

@老絲

用啲垃圾口罩

冇
以前好鐘意加珍珠

推埋呢個post我就瞓了

似

咁唔肥啦

係用d垃圾印尼口罩
不過都要小心焗住塊面跑 對皮膚唔太好

大家咁健康 我好憎跑步

跑步瘦得快
同埋有風景睇